東張西望又抽水

又講食燈籠
祝名位巴打絲打中秋節快樂

食燈籠玩月餅